入嚟留低你最鍾意同最憎嘅emoji

我先 最鍾意😂 好傳神 hea覆人又得 真係笑咗又用得
最憎一定係😅 好撚摟打 見親都躁底

😅

認真post

😅😅

😑

鍾意定憎先

憎

最鍾意：🥴

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

鍾意 😅

😅😅😅

😅😅😅😅

😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅😅

😅😅😅😅😅😅😅😅😅